# chatbot

Реализация чат бота. Для знакомства с Facebook API и платформой для хостинга Heroku. В данный момент требуется рефракторинг...
Для запуска нужен файл config.py с токеном и ключом приложения. Данные пользователь - контент хранятся в БД.
